【澳洲企硬】 堅持推動獨立武漢肺炎病毒源頭調查！

澳洲總理對北京企硬 堅持推動新冠病毒源頭調查

澳洲因推動對新冠病毒源頭調查而惹怒中國，總理莫理遜（Scott Morrison）今日強調，即使要在貿易關係上付出代價，也會堅持自己的立場。

莫理遜(ScoMo)早前推動對新冠病毒源頭的全球獨立調查，被北京批評是美國的爪牙。

自此中國對澳洲動作頻頻，先有駐澳大使成競業稱，中國消費者可能會抵制澳洲的服務和產品；之後中國政府威脅要向澳洲大麥徵收關稅，最近幾日更禁止4間屠場的牛肉進口到中國──雖然中國外交部聲稱此舉與抗疫調查無關。

莫理遜今日（5月15日）在坎培拉向記者表示：「我們一向都是獨立的。我們一向都追求我們的國家利益，將來都會。」

// 當談及我們相信和捍衛的價值時，我們會一直堅持自己的立場。 //

內政部長達頓（Peter Dutton）也表明，即使與中國的關係緊張，也會繼續推動新冠病毒獨立調查。

他多番強調，病毒受害人的家屬有合理的問題需要以透明的方式解答，「澳洲只是堅持自己的立場，我們會一直這樣做。」

工黨亦支持獨立調查

在野工黨亦支持政府推動獨立調查的立場，但批評政府在澳中關係方面發出的訊息。

工黨外交事務發言人黃英賢（Penny Wong）表示，總理應該引領辯論，並且令辯論更清晰和一致。她說：「多遺憾看到這辯論多由保守的後排議員定調和引領，他們爭相向中國發砲。」黃英賢認為，這些言論只是說給本地人聽，「從總理開始，我們要少想本地政治利益。我們要專注在國家利益。」

Source :

SBS Cantonese

澳洲一定有美國支持都先會企硬

支持獨立調查！！！！

上一篇：調查：近九成澳洲人認為中國隱瞞疫情
大多數澳洲人認為，中國在處理新冠病毒疫情時有所隱瞞，並且相信中國未來對澳洲國家利益構成風險。
Link: 調查：近九成澳洲人認為中國隱瞞疫情

Push

以後就要幫外國拖中共後腿！

大陸會經其他渠道買返一樣咁多貨

中共呢招叫趕狗入窮巷, 最終會演變成迫虎跳牆, 害死自己

企硬

奶共澳洲都企硬 香港有D人仲鬥黃？

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

留名睇一部分低智連登仔
繼續屈人奶共

推

同香港一樣

由人大委任其他人大代表成立人大獨立調查委員會

向一專問責

依法治國

支持

的確有同中國做生意人奶共
但
明眼人都睇得出係真友誼定用錢買

支持澳洲，以後賣多d澳洲牛肉

企硬,唔take野